夢見你 竟然係會唔想醒

就算個夢幾令人唔開心都好
我都唔捨得醒
因為係夢入面 先可以見下你

今晚會唔會又夢到你呢

如果風可以吹醒你 你會唔會想試

我都好耐冇夢見佢
以前夢見佢跟著第日同佢講，佢都話嗰晚夢見我
我覺得係夢中約會
可惜依家夢見佢，啲劇情有啲唔同，但係我相信我仲係佢心入面

一直係夢見到佢其實好辛苦，到有一日係現實見到佢會發現其實唔係鐘意佢，因為鐘意嘅只係夢境幻想嘅佢。個種落差真係會搞到自己痴線，放下執着喇

次次發親呢種夢 無論係開心既定係唔開心既 訓醒個下會好痛 然後成日都提唔起勁想返返去個夢到

同你一樣 訓醒嗰下個心好痛 然後同自己講左句:原來佢已經唔係我身邊

我有三年不斷重覆發夢

發關於一個我暗戀嘅人

夢醒之後 通常個感覺都好清晰
彷彿真係經歷過 真係見到佢咁
反而個夢境係好模糊 只係記得零碎片段
真係好奇妙
btw 我都想夢見你 但我訓唔著

無能為力？

夢中人～

我諗佢已經唔記得我嚕
都好既
因為我愛你 和你沒關係

有少少唔同

我都係
以後記住唔會再有你攬住我

其實我都有咁覺得
好耐無叫春喇
中意 中意佢既感覺

乖啦

我會喇
得閒拎出黎憑弔下